香港真係一個福地

本身山竹預計唔會穿菲律賓 直接中出香港
依家愈近就愈遠離香港
如果直接中出香港 我敢寫包單一定係前所未有既災難
先唔講建築物頂唔頂到
淨係市民既心態已經當打風係放假+追風 一d危機意識都冇

不過一個福地偏偏係撚人當道

你睇清楚先啦 遠離香港

原本打撚到正 菲律賓都唔中
依家已經隔撚左個菲律賓

用一塊又得一片又得

就係唔應該用一個福地

香港人又打飛機

樓主一定係一個好愛香港的井底之蛙。

香港人冇危機意識 冇你十號照返學返工啦。
香港建築物頂得順 大角咀係咪香港？

屌你新加坡唔會點打風添啦。
新加坡咁多年打過都係得1次颱風。
又唔係地震帶。
香港係福地

dont make stupid people famous

放棄啦 我唔會同你講道理

轉移話題

講緊你樓主係井底之蛙。

在15000元租300呎，空氣污染嚴重，千億沙中線都爆大規模偷工減料的福地生存緊的井底之蛙。

知唔知乜叫可惜撚人當道呀 仆街仔 閱讀理解F就唔好撚上連登啦 柒頭皮

吾，如果唔靠人類基建呢，香港每年食2300mm雨量，你睇你仲講咩柒福地。

如果你要靠人類基建先係福地，又話撚人當道，雙重標準自high福地。

對於冇邏輯既人 我都廢撚事理鳩佢

下個post見啦 joe gor

你有乜邏輯可言？
答我，香港點樣福地法？
靠人類基建，但撚人當道喎。
唔計人類基建，點食每年2300mm雨量？